英國衛報： 駐港部隊已準備一萬人員在國安法通過期間維持香港穩定

黑警呢度無你嘅事了，幫黨守新彊喇

解放軍

街頭抗爭
可以正式考慮商人抗爭之路

黑警老婆準備要獻身給領導享用

It's an honour.

開黃店都會俾人搞

岩 國安通過左就正式攪黃店
之後香港得番3條出路
武裝
地下化
海外

都要錢架。

關於沈教授20點之我見

衛報都講得出，都幾明顯

共產黨會係所有見光既財路都封殺

除左攻唔到既地方同佢睇唔到既地方先可以運作

搬錢起美國，雙重政權等等都可能會發生

行商一定係走向國際 係世界各國開office 直接統籌埋海外抗爭者

Popo RIP

而家 show hand , 搏西方唔想解放軍殺香港人而鬆手

要解放軍鎮壓畫面

溝血

波蘭 北愛mode
bye all

黎真睇黎

直接走，香港本土已經無得打

其實所有民主派去到呢個最後時刻都唔做，就可以宣布玩完

黨會清盡港共黑警建制港商

應該會先解嚴

佢哋有咩做得出呀

無假過

＋西藏新彊舊上海

民主派下星期可能已經唔存在

咁佢地除左被清算同轉污點證人都唔會有好下場。

證咩人，有法庭咩？

之峰唔走 一定坐多次監

要表態先做到生意?

封城大圍捕，手足走得好走

姐係篤灰呀

我話民主派喎

打倒資本家

如果打庭係一班一班咁運返大陸

唔表態應該冇野
但表態係黃既，應該會拉人封鋪 凍結資產

你有一樣嘢黃色都唔俾開鋪

咁互篤應該係商人高官差佬全部都會

仗*

我指議員政客

無機

你係想賣政治周邊產品?

應該話重可以做啲咩

本來唔表態就可以食埋對家資源
當你發展到世界級時再飛起對家都未遲﹐商人本質就係唔畀人睇穿

解放磚

悔過書

come on ! don't just talk!

梁天琦依啲走唔到又有啲聲望
實死硬

一定睇返大陸民運人士下場就知

鬥紅，比建制更左

有官司都危

敵人越強 我越
I m on Fire

A

新疆了

condom仔

黨只會鬥自己想清算嘅人，唔係你話鬥就鬥

點睇都係新彊mode

極權統治
天滅中共

快撚d黎 急不及待

對付極權只有以死相搏

比狗屌過

a

呢樣野香港講左30年了 由1989

S

人數果然和我想像中一樣 , 沒一萬人搞不定

咁佢實輸架喎
美國繼續出手，如果出老解就係老解雙手染血
美國就更大理由做野
如果佢唔出老解就無招出，美國又係繼續做野

到時國安便衣撞到黑警便衣點算？

有何良策？

知就好啦，仲唔平權？

吹會吹解放軍，似乎為除消特殊地位做勢

放心 就算流血美國都唔會出手

你個前設係美國真係會做野

所以之前咪落咗命令
唔係大鑊嘢唔使即時執法

要黎始終都要黎

間公司做大左
中共自然會幫你安排一個黨支部關心你間公司

追post
講左 支那既野 香港人唔會救到
香港已經係支那地方
三十六計 走為上計。

秘密黑警

警嫂無了

快啲出

邊個執邊個法？

金鐘已經set好晒個場

Aa

人地洗手段你唔可以俾佢更高明?
如果唔諗住奸過共產黨 醒過共產黨 唔洗再討論日後條路點走

葉黑警最平四萬一個, 武警就四千蚊,
有數圍喎

老解： 他媽的，這娘兒臭的

有愛就得啦
洗撚錢咩

如果要解散黑警嚟多一萬就夠

所以香港要先死後生

下星期會有料到我諗

實彈未？

無可能唔做，單嘢太大（同台灣差唔多）

驚閪

必然會發生的

想破萬人摺被世界紀錄?

咪係，馬雲無諗過咩

make sure 自己睇到日出

咁咪好
早d比香港人認清自己係賤畜呢個事實
唔好等人對中國有任何期望

係國安/國保

笑了 又撚裝備都無
都要 1 萬 + 3 萬隻狗去防範

支那真係好撚廢

十足十啲 online game , 大公會打啲細公會都要吹大雞

警嫂話： 老解仲勁

咁就緊係黑警同警嫂一齊俾人執

Over my dead body 有機會實現

同直接用解放軍有乜分別？
走的就走 搞地下化 海外戰線
猶太人二戰後都可以建國

話時話 點解黑警唔變節？

出面d公司承認毅進等於5科合格嗎？

黑警去新彊一個慳三萬五，黨咁醒一定識計

有狗糧食 有狗糧住
變節你講笑呀 ?

黑警自己個屎眼都保唔住啦

落嚟順便接管係一定會發生的，唔好以為無後著

孫子兵法 就算有勝算 都要最大戰力去壓制

次次一講美國就會有人話美國唔會理
真係應都廢鳩事

黨話可以去新彊整叉燒俾muslim食

海港蛇.老婆變海港了..

仲有韓國機

制裁一定有 但到唔到肉姐

後果自負

上年都聽過廿幾萬次唔係依家先嚟驚嘛

開真槍就閃，唔開就打

部署人數依部份 已經證明 支那自己自欺欺人囉

Why？

衣排唔見曱甴强嘅？？？？

驚閪咩屌你老母

麥當勞個logo?

唔係要贏一場戰役
係要贏一場杜斷以後戰役嘅戰役
諗長遠啲

明顯有大operation

全面管治權

新疆妹好正架，大陸狗實留返比自己

到時仲出唔出去送頭送人命????

勸你地珍惜下條命

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

頂硬上

腳震

夠閪膽咩，永遠得個講字，白色恐怖

打鬼佬丶燒教堂丶圍美國領事館

咁美國就有藉口出兵

有冇人數過支那話會出老解出左幾多次

就好似北韓咁 我放粒核彈出嚟曬太陽
你夠膽就搞我
依家支共就係放風玩64 你夠膽就出嚟
到你真係出嚟 我就坦克碌豬
睇仲有無下次 但如果一開始已經淆嘅話
咁佢deploy軍力就完全做到阻嚇
不戰而屈人

姐係brinksmanship/碰瓷/試底線

冇錢走
翻住工搵夠錢等bno平權

Q

終於出解放軍大家可以返屋企訓教LA

維穩機器出盡

咦 出老解？
傳說中迫到佢出老解就贏

三路一齊行
走得出海要走左先
然後狂接濟其他香港手足走,建立海外根據地保護同訓練

所以話香港無槍無炮係無本錢抗爭…

共產黨又做好人, 將D戰略部署講哂比人聽

後果自負 後果自負

幫解放軍平權!!!! 香港地區POPO收得貴過解放軍, 傷害中國人民感情!!!

擺明自己放風出嚟
同上年擺D老解係深圳一樣

又可以 hea 啦。

要出動了 要出動了

呢一萬人員係咪即係本身嘅解放軍，本身就係度要嚟咁用嘅解放軍定點？
怕佢會唔會係表達上令人有誤會，係真係另外再有成萬人係度？

流浮山刀手終於到？

境外＋內一萬

即係本身無？係近排先加插係度？

PLA commander says 10,000 troops are prepared to ‘safeguard’ city’s sovereignty as Beijing warns against ‘underestimating’ China

終於出解放軍啦啲被存貨夠唔夠

上年成日吹話美國唔會通過人權法

駐軍法同中英聯合聲明一樣係歷史文件已完成責任，支那又贏

快啦
驚你唔黎

其實日日都有機

返屋企瞓覺

成班傻閪黑警根本就短視撚再加無腦撚，中共過去果段時間俾少少著數你就幫佢打壓香港人，依家利用完你地班傻閪完成左一國一制，仲要自己人打自己人打得咁落力，唔好話升職啦，你地黎緊保唔保得住你地啲職位都好難講，仲以為中共會保你地？你地幫手係歷史上幫中共打壓完自由之後無你地既事啦，根本中國歷史上不斷重覆既就係一定會鬥撚埋打壓自由果班人，係你啊黑警，我地香港人死，你地都唔會走得甩，唔好忘記你地原本都係香港人，中共唔會信你地。

出解放軍 返屋企訓覺

正呀喂，等我老母溫故知新再體驗60年代花樣年華氣氛

大家做好準備，知己知彼

發夢啦
講獨撚只會識扯旗鳩叫香港獨立
點會有行動

岩 但唔排除有人做既

黃圈既而家有錢做和理非、冇錢就勇武。
革命派根本冇動力做

精神虐待到不似人形

問得好
呢個比喻等於一班乞衣問有錢佬點解唔做乞衣冇分別。

咁到時香港就會變成北韓同烏干達一樣嘅軍警管治嘅國家,可以話衰過中國大陸.

歧視同打擊支持政府人士 你我有責

要培養地下愛港商人
正如上世紀20-40年代嘅紅色資本家

領導：my pressure

無人叫你做本地商人

攪還攪 其實我好撚驚香港人變左64個班咁，姐係圍爐冇作為。

所以最實際就唔好再諗反攻既野先。
先做個新香港出黎再算。
即係流亡政府同根據地

咁做咩

等一下，我有老公

即係解放軍？

但搶土地就一定會同當地原居民有衝突有流血。
所以某情況會考驗香港人係呢個世界上有冇生存既能力。
太和理非會俾人恰。

去中印邊境啦

新香港嘅問題係，香港人對香港民族嘅認同感，係咪高到可以流亡幾十以至百幾年都未消失。

建立同推廣香港民族嘅論述刻不容緩，例如廢青巴個po

【廢青的港獨懶人堂】民族：係咩嚟㗎？民族學101

成立黃色維持和平部隊，保護黃店

軟件已經好撚多和理非做...
硬件先最緊急

你有硬件，軟件先生存到

點維持？黑驚黎到點算？

平唔到權？錢又唔係你既

咪個個做講獨派囉
齋講唔做

下個曼德拉
應該會係未來的管治者

精神領袖 但香港人要既係勝利。

用選票趕走老解

我相信過多十年，班仆街泛民一定會話係勇武攪到香港冇民主
Unless 香港人有新香港根據地或流亡政府

其實唔好再用國安法
共產黨亡黨不等於中國滅亡
呢條只係共產黨自保惡法

嘩 出軍隊就要番屋企訓覺啦

藍絲群組瘋傳中

快啲出埋解放軍吖

南北其實贏咗
只係到佢都好老
佢唔止係精神領袖

林鄭quote 佢真係on99

南非

佢有佢通過，我有我燒狗屋
到時睇下黨親，定家人親

領導先唔食呢啲

如果可以 黨中央希望聽日就係2047

始終不熟悉地形，都需要本地人帶路

人工5000咪繼續做囉

黨係唔會忘記（清算）黑警的

讓領導先上